====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Finie , la continuité fermée de sa paroi qui fût son caractère le plus marquant .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

